{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120308",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "정으로그리는밥상"
    },
    "text": "「情で描く食卓\\n\nソウル瑞草区方背3洞1021-14パークアベニュービル1階\\n\n韓国料理-韓定食、11:00~21:30Break time 15:00~17:00、名節、休暇シーズン休業、120席/部屋:部屋なし、直接運営する農場と国内産の良い食材を使用して健康な食文化を作っている韓国料理専門医ジョンで描く食卓を紹介する。 正直な材料、正直な味で健康的なウェルビーイング献立を構成するために常に努力しているところで、過度ではなく一つ一つさっぱりした味を感じることができるところである。 定食を注文する際、テーブルの脚が曲がるという言葉が合うほどぎっしり詰まった食卓が用意されるが、健康的な食材を使って食べ終わった後もお腹に負担をかけない。 清潔でさっぱりした料理のようなテーブルセッティングで、店内の様子もすっきりとくつろげるし、テラスもあるので余裕を感じることができる。\"",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル瑞草区方背3洞1021-14パークアベニュービル1階にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から21時30分まで営業しています。ただし、15時から17時までの休憩時間があります。"
        },
        {
            "question": "定休日はありますか？",
            "answer": "休日、休暇シーズンには休業することがあります。具体的な日程は不明です。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "韓国料理、特に韓定食が提供されています。"
        },
        {
            "question": "席数や部屋の有無はありますか？",
            "answer": "120席あり、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "どのような食材を使用していますか？",
            "answer": "直接運営する農場と国内産の良い食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "健康な食文化を作っているとはどういう意味ですか？",
            "answer": "正直な材料、正直な味で健康的なウェルビーイング献立を構成するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "テーブルの脚が曲がるほど詰まった食卓とはどういう意味ですか？",
            "answer": "定食を注文する際、たくさんの料理が提供され、食卓がぎっしり詰まっていることを意味します。"
        },
        {
            "question": "食材を使ってもお腹に負担をかけないとはどういう意味ですか？",
            "answer": "健康的な食材を使っているため、食べ終わった後もお腹に負担をかけずに済みます。"
        },
        {
            "question": "テラスがあるということはどういう意味ですか？",
            "answer": "店内にテラスがあり、外の空気を感じながら食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 385
    }
}